{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049491",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 청화산한옥풀빌라펜션"
    },
    "text": "清華山農園サービスエリアは、朝鮮十勝地と呼ばれる牛伏村に位置する清浄地域に位置しています。プールビラであるチョンファサン韓屋と黄土プールビラは韓屋個別プールと大型プールを提供し、散策路を利用して周辺の景観と運動を楽しむことができます。韓屋1、2棟は9月5日からぬるま湯使用者を優先して予約され、韓屋1、2棟でぬるま湯を使用している場合のみプール使用が可能です。ぬるま湯料金は11月~4月中は20万ウォンですコロナによって予約元ペンション相談が必須であり、入室時間は15:00で、退室時間は11:00だ。客室内で炊事が可能であるが、煙がひどかった食べ物の調理とペットは不可能だ。ペンション全体客室50%以上利用時花火イベントが提供され、ピックアップサービスはない。バーベキュー施設は炭とグリルを利用する場合には4~8人基準で30,000ウォンであり、炭を追加で要請する場合には10,000ウォンが追加で請求される韓屋プールと黄土プールビラでは、個別バーベキューが利用でき、幼児は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。客室内の寝具類は、韓屋プールは5セット、黄土プールビルは10セットご用意しております。無料Wi-Fiインターネットを提供しており、ペットは入室できません。プール全体は2023年5月20日からオープンし、韓屋プール共用プールは個別入室時、1階/2階の利用客が屋外プール共用で使用できます早期開場割引期間は5月20日から6月16日までで、無料でご利用いただけます。韓屋プール1~2棟はぬるま湯プールをオープンし、利用料金は15万ウォンで、事前予約後は当日現地にてお支払いください。黄土プールビラと韓屋プールの客室内ではプールのレンタル品目もご利用いただけます。ペンション施設としてはビリヤード場、卓球場、フットサル場、カラオケ室など様々な施設が無料で利用でき、セミナー室は事前予約後に訪問することが。共用トイレと共用シャワールーム、食堂、カフェ、衣類/アクセサリー売り場、コンビニも完備されている。 駐車場は無料で利用できる。 韓屋プールと黄土プールビラは、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、韓屋キッチン、客室は禁煙であり、プールビラは様々な施設とサービスを提供し、家族に適したペンション施設である。",
    "QA": [
        {
            "question": "清華山農園サービスエリアはどこに位置していますか？",
            "answer": "清華山農園サービスエリアは牛伏村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "清華山農園サービスエリアで利用できるプールの種類はありますか？",
            "answer": "清華山農園サービスエリアでは韓屋個別プールと大型プールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールビラでの予約方法はありますか？",
            "answer": "プールビラでの予約は、予約元ペンション相談が必須です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "プールビラの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "プールビラ内で炊事やペットの持ち込みはできますか？",
            "answer": "プールビラ内では炊事が可能ですが、煙の発生がひどい食べ物の調理やペットの持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は、4~8人基準で30,000ウォンで、炭を追加で要請する場合には10,000ウォンが追加で請求されます。"
        },
        {
            "question": "韓屋プールと黄土プールビラでのバーベキュー利用は可能ですか？",
            "answer": "韓屋プールと黄土プールビラでは、個別バーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールビラ内の寝具の数はいくつですか？",
            "answer": "黄土プールビラは10セット、韓屋プールは5セットの寝具をご用意しています。"
        },
        {
            "question": "プールビラ内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "プールビラ内では無料のWi-Fiインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールビラでペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "プールビラ内ではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "韓屋プールの利用料金について教えてください。",
            "answer": "韓屋プールの利用料金は15万ウォンです。事前予約後は当日現地にてお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 712,
        "QA": 484
    }
}